大師哥15

開定先

極度期待

冬來今晚俾人鬧

好難怪馬炭嬲佢
傻吓傻吓咁

要落蘆呵翻佢

就開波啦

透露

識貨！！！

聖誕節都早返 睇劇

開波啦

開波了

9點半啦 我要求點人數

主題曲片新架 同之前唔同嘅

天嬌真係好撚賤

殺咗天嬌佢

叫住你都要衝出去

好撚煩 郁乜鳩

Agger 幾時有報應

鎗法差

叫咗唔好郁 仲要郁

慢鏡做乜

嬌姐唔怕人見到咁

咁撚廢

天嬌面具都唔戴下就咁開槍

咁多子彈嘅

Gta 搶車

有沒連發得咁快

賤嬌

洗唔洗咁狼死啊

sniper黎講下等

天q做咩咁狠傷害無辜

一槍都射唔中屌好撚on9

死八婆

食塞米 咁都射唔死

中左

做乜唔講俾完完聽

跑唔係快d咩 仲上車

咁多槍都唔得

成條街都係人都發現唔到天嬌....

有槍一早直接走入sniper棟樓啦
上乜鳩車

師撚完未啊屌你老母

咁大槍聲Dororo聽唔到既咩

知佢阻住哂

天嬌真係面都費撚事幪

全Miss
隻眼唔係要靠近枝鏡咩

唔記得，點解天嬌要殺沅婉？

冬來心諗 拉咁撚耐

馬炭又黎衝動

冬來

好傻豬啊佢

啲市民好慘啫

卡碟

比人落左藥?

lag機

第2棟樓黎

冬來好蠢啊

keroro小隊要內閧了

未

Dororo

成套劇艾妞同冬來最天真 人講乜佢信乜

其實天嬌點解殺沅婉

天橋收皮啦

冬來d戲

馬炭講粗口？

天嬌幾時仆街死

冬來係咪最多對白嘅一集

比得你睇都肯定冇事啦

天嬌咁醒 實調咗包

冬來竟然冇一嘢收佢皮

但狄奇對艾妞最差

Dororo啲戲有待改進
雖然佢好可愛

點會帶埋支槍

切磋武功

你野蠻 放手

屌大帥哥個反應好撚好笑

全程望住天q咩冬來

劇情需要

一定整個琴陰你啦

on9劇情

快d隊天嬌啦

譚凱琪d角色
難怪佢上唔到位

好似大師兄捉妖精
沙僧條死蠢死都話唔係

Dororo嬲咗

原來洪狗高過狄奇咁多

點會好似你咁蠢，仲留住支槍

智商急劇下跌

好天真

大帥哥想親自引蛇出洞

我唔信 keroro一定知

佢嬲咩

上次咪試過 差少少

一個月有四十幾晚

佢應該係覺得自己害咗大帥哥

做咩姐達哥

仆街仔當年又出賣朋友
而家又講大話，本性難移

佢想之後先拆穿姐

做咩姐無啦啦

你係真至好 每次都係你累事

麻煩女人

一定係計劃之內

俾人狙擊唔係留係留係幢樓仲安全？

又傲嬌

快d走去照顧自己啦，好行唔送

佢當年又唔算出賣嘅
今次真係好鳩

靠達哥的話，大帥哥收左皮好耐啦

點名

大帥哥咁醒,一早發現有內鬼

屌你洪狗咁樣追去
直接屌天嬌
好撚衝動

bye bye丸丸

達哥一激動d戲就屎咗

Keroro

第一集就可以大結局

次次有事都係因為佢

射佢女神

拜拜啦

填紙申請入會

到時最多耍下花槍嘴對嘴

大帥哥收好人卡

大帥哥

把聲無乜感情

唔撚送 唔撚送

大帥哥真係好口甜舌滑

大帥溝女屈到

屋企大門永遠為你開

咁深情

大帥哥冧女d對白好撚正

型撚到

累事呀你冚家鈴

達哥做親都係呢種累事角色，真係好乞人憎...
TVB咁捧人法？

唔係唔走呀

丸丸都唔撚聽人支笛
翻來覆去

淨係識溝女 唔知係到做咩 爆shit未

冧女無敵，但條條女都唔真心

正衰女

lm

完完始終唔係真心

同洪狗套張保仔十足十

套野搞鬼但有個戲屎醜女主

e貝 好正

套戲開始劣

艾妞係真心架

所以天嬌攞槍啡佢

始終都係有目的

大帥哥你真係 真心愛你嘅艾妞就不瞅不睬
達哥就嘢嘢用自己條命保佢 雖然話內疚啫 都唔使咁唔公平啊嘛

艾紐呢

天嬌最後一定會比大帥哥冧到背叛日軍

大帥哥
睇到眼濕濕

天嬌

最憎呢d拖泥帶水既劇情
咁樣搞一搞 又變返TBB固有公式劇情

啡得好

係就好

好想快啲睇大帥哥同埋艾妞

好憎天嬌呢d好撚多心計嘅女人

三個老婆都做到比人感覺又愛又恨

射唔死佢...明明連飛緊一塊布都一槍中，咁大個人頭都射唔中

蘋果廣告公司

蘋果廣告製作公司個廣告廿年前咁款

個乜撚嘢蘋果製作有限公司？
咁撚垃圾嘅廣告

蘋果廣告制作公司搞乜

好恐怖

個蘋果廣告製作廣告做乜

比天嬌按穴果陣就知係佢

艾妞係真心，但真心俾人當狗肺

型到跌渣

為天嬌達哥反目真係好on9
仲話識咗好多年既兄弟

又見到個廣告

佢離家出走姐 你唔駛攞槍啡佢呀

佢做深情戲世界級

冧女仔 洗乜驚呀

艾妞嫂係真心架

個廣告做乜撚

蘋果廣告製作公司

好撚型

其實佢已經成功吸引到人既注意
分分鐘仲有效過d大製作

+1

3手鞋

中國共產黨第一次全國代表大會1921年7月通過，譯自中共駐共產國際代表團檔案的俄文稿

一、本黨定名為「中國共產黨」。

二、本黨綱領如下：

１．革命軍隊必須與無產階級一起推翻資本家階級的政權，必須支援工人階級 ，直到社會的階級區分消除為止；

２．承認無產階級專政，直到階級鬥爭結束，即直到消滅社會的階級區分；

３．消滅資本家私有制，沒收機器、土地、廠房和半成品等生產資料，歸社會公有；

４．聯合第三國際。

三、本黨承認蘇維埃管理制度，把工農勞動者和士兵組織起來，並承認黨的根本政治目的是實行社會革命；中國共產黨徹底斷絕同黃色知識分子階層及其他類似黨派的一切聯繫。

四、凡承認本黨綱領和政策，並願成為忠實黨員的人，經黨員一人介紹，不分性別、國籍，均可接收為黨員，成為我們的同志。但在加入我們隊伍之前，必須與企圖反對本黨綱領的黨派和集團斷絕一切聯繫。

五、接收新黨員的手續如下：候補黨員必須接受其所在地的委員會的考察，考察期限至少為兩個月。考察期滿後，經多數黨員同意，始得被接收入黨。如該地區設有執行委員會，應經執行委員會批准。

六、在黨處於秘密狀態時，黨的重要主張和黨員身份應保守秘密。

七、凡有黨員五人以上的地方，應成立委員會。

八、委員會的成員經當地委員會書記介紹，可轉到另一個地方的委員會。

九、凡是黨員不超過十人的地方委員會，應設書記一人；超過十人的應設財務委員、組織委員和宣傳委員各一人；超過三十人的，應從委員會的委員中選出一個執行委員會。執行委員會的章程另訂。

十、工人、農民、士兵和學生的地方組織中黨員人數多時，可派他們到其他地區去工作，但是一定要受地方執行委員會的嚴格監督。

十一、（遺漏）

十二、地方委員會的財務、活動和政策，應受中央執行委員會的監督。

十三、委員會的黨員人數超過五百，或同一地方設有五個委員會時，應由全國代表會議委派十人組成執行委員會。如上述要求不能實現，應成立臨時中央執行委員會。關於執行委員會的工作和組織細則另訂。

十四、黨員除非迫於法律，不經黨的特許，不得擔任政府官員或國會議員。士兵、警察和職員不受此限。

十五、本綱領須經全國代表大會三分之二代表同意，始得修改。

好想佢快啲拆穿天嬌

冬來似係真心當馬炭痴線

隻豬 咸緊

唔知會點拆穿呢

有聲

佢都係跟giroro好，4手鞋

艾妞嫂

有耐啦應該

都無全程睇住
好蠢
落盧點教佢架

咁低質都出到街

艾妞聽落好似好假咁

kururu好似好欣賞達哥

笑死

冇！

班兄弟黑面黑到

聯絡方法都無

收皮啦內鬼,仲扮野

艾妞好慘

扮晒嘢

艾妞

真係好撚諷刺，仲話做廣告製作，簡直倒米

仲上去睇下佢？

圓圓妹妹

天q又扮可憐
到底佢有冇鍾意過大帥哥

仲上去
比人b左都唔知咩事啦

有落蘆一成佢都唔會咁on9

天嬌d戲真係好屎

屌你，乜嘢叫無事

冇人理艾妞

我理你啊艾妞

艾妞好可愛

艾妞好cute

點解？睇左唔記得

三字經

kururu翻譯

少爺仔

馬炭做乜鳩

冬來講嘢從來冇超過五個字

偷耳環

屌你老母，死都話無

佢係真心架 上次天嬌仲要利用佢

講黎講去 講黎講去(火車捐山loan手勢)

冇！冇！冇！冇！

無人信馬炭

咁都叫冇離開過視線範圍？

最沉船就係洪仔

求其搵個理由俾馬炭黑化

馬碳快d b左個on9 仔同馬碳佢啦

Kuroro知咩事

果然！

落蘆係調解員

沉晒船

大帥哥果然醒既

大帥哥有計

馬炭咪多事啦，衝動

大帥哥好撚醒

仲有翻譯員

知大帥哥者落蘆也

佢揾馬炭試佢

冬來來

入房屌阿嫂

連自己都懷疑隻碟係咪有問題，轉頭又人頭擔保

我懷疑幢樓係模型嚟

大帥哥唔係咁就信哂下話

高人中嘅高人

天嬌其實唔靚

高人中既高人

咁醒就唔係冬來

天嬌收皮

有無人發現天嬌講對白真係有d奇怪，次次接對白前都會停一停先

天嬌醒到呢

馬炭心諗 佢講乜撚

八婆

中伏了

真係信佢？

幾時先拆穿

啲破綻多到仆街喎

正宗為啖氣
唔認蠢既白痴仔

大帥哥觀察到哂啦

落蘆個樣

唔係唔靚既，但個角色真係唔討好

食屎啦天橋

應該睇到佢握拳頭

預告已經出晒
仲有30分鐘會點呢

擋都唔擋仲奇啦

咩啊大把破綻喎 上次黑珍珠單嘢已經好有可疑喎

D日本妹真係好淫

拉馬炭手個下知佢高手

係呀
你要還呀
咪再做間諜啦

接完較完全唔痛

大帥哥知啦

知喇實

仲唔露哂底

其實幾襯佢個角色身份
因為佢講野之前都要度過先

就算唔識武功都會擋啦

無心插柳

咁忍得痛嘅

又拆穿

知咩事喇

大帥哥個樣

一下試到

大家知咩事啦

試到

<-好似

天喬玩撚完啦

忍痛又可以話間諜

希望大帥哥係扮傻
唔想睇到套劇暴走

大帥哥知了

佢自己都知出事

達哥終於幫到大帥哥一次

上幾世係太上老君個煉丹爐練成金睛火眼

屌過日本妹已無憾

呢招好醒,馬炭試佢果下係虛招,等天嬌放鬆之後呢下接較先係實招

試到啦

常威，你仲話你唔識武功

今舖穿啦 大家都知啦

出事了

天嬌口頭蟬

我只係女人仔一個

個樣呆左

唔知係真老土定係專登扮老土引人講咁高招

達哥唔聲唔聲陰你一野

唔好攞艾妞同佢比

穿哂煲啦

天嬌全身啲臼係咪鬆哂

擺明知啦

大把日子

咩機會

露出馬腳

咪咁on9啦仲想醫佢

兩個女人鬥假

好耐冇聽艾妞耶啦

一早懷疑佢啦
而家想用愛與和平感化佢

呢個女人唔得罪得

你知我知，大帥哥都知

咁大個shot，bgm都轉埋，咁都仲未知就真係無嘢好講

大帥哥個樣好明顯啦

諗起佢尋晚自殺

知左都唔拆穿，咁天嬌以前好難搞啲咩

大帥哥同kururu應該本身懷疑開

單眼佬都知

落蘆心水清

馬炭沉船

咁唯有等我
耶
你啦

tamama成日陰啲陰啲表白

真係估唔到ZOIE個角色咁重戲份
一開始仲以為花瓶角色

Flirt阿嫂

果然係冬來嘅男人

係

fing春

冬來冇咗佢嘅話 唔知可以點

其實點解達哥可以唔懷疑天嬌

我覺得係鋪排引人討論

呢d就係潛伏

好高將

GAY

又黎

又有蘋果廣告製作公司

屌又呢個廣告

蘋果廣告做乜撚野

蘋果廣告好撚煩 每part都出

岩岩先想講仲會唔會有廣告

dororo係到保護緊小雪

好撚柒啊個廣告

想知賣啲咩

收視無講大帥哥幾多

耶
今集我有睇喇衰鬼

呢間野係咪CAP張煙花GIF加個名就出街

可能蘋果廣告都係呢招

廣告製作公司

大帥哥應該一早知天嬌忍得痛，上次燒傷灑藥粉嗰陣天嬌無叫痛

低質製作

想賣自己名氣 而家贏晒，個個講

下屌
個自家品牌咁撚柒都sell廣告製作

最低限度

大帥哥根本係路飛黎 個個誓死追隨

成功咗啦
應該好多人會search間撚屌廣告公司係乜

其實好撚高招
舊高都有人講
又引到人幫佢手動推google click rate

開槍準
忍得痛
上次蒙大帥黎捉人突登搞事
應該點都有懷疑

聯絡資料又無, 想點

耶肯定係因為尋晚話完你你先睇

要你自己google

咁都叫頭腦唔簡單

頭腦點會唔簡單 不知幾簡單

一二

紋身累事

係落蘆先咁錫佢

蠢到咁的確唔簡單

冬來覺得佢煩

踩啦！！！一二一二

但係google完都冇

咪中計 wfc

大帥哥無處不在

d磚唔連戲

結局羅義，馬炭，冬來三分阿嫂
完

隻腳呀幾時輪到隻手呀

做咩唔出聲

砌lego

大帥哥隨時又可以出現

耶
唔想再俾你話呀

知道嘅
講唔到

識講野嫁

講唔到

rap

屌 冬來！！

冬來終於講到野

做冬來唔錯,唔洗背對白

冬來史上最長對白嘅一次

NG咗幾多次

冬來勁啊

李嘉勁呀

揼大妹仔個肚

屌
嚇親
NG咗幾多次

呢到加埋超過成套劇

爆seed

勁呀

最長對白
係佢呢套劇總和

李嘉呢幾句野背咗幾耐

依到應該多過幾集嘅台詞

dororo今集咁多對白

有對白啦

哇
冬來爆seed

好流暢
ng咗幾多次

最多對白係呢下

冬來！！！！

長過上次?

大帥哥challenge

FEEL到 片尾會有呢段NG

岩岩既對白多過晒之前咁多集加埋

勁

今集片尾實有

落蘆

佢自己都真心偷笑緊

李嘉岩岩講既對白 已經多過佢演藝生涯總和

一個字NG一次

蒙大帥煩膠

seeseetvb個page有貼佢 一個字對白都要ng

佢個普通話節目都好多對白架

錫返

我呢

勾義嫂

食嫂

勾二嫂

陳婉嫻叫阿酥?

酥味相投

佘南無知咩事樣

比人食住上

*唔

龜仔

佘南:

耶埋我ok?

願意做佢生命中嘅小人

走咗

蛇男頭先有冇出過聲

張達倫幾靚仔

打包=攞埋個籠走

有無人覺得呢下做多左 照分三分一抵諗啲好過

小酥

冇得唔放佢走

南仔好撚慘

快版唱歌

又要包起晒

古明華

嚴謹之後開始有佬味

好撚屈 仲要離間埋兩條友

佘南畀人食夾棍

佘南個樣好似想屌人屎忽咁

個gay仔唔係煩瓜咗咩

快啲幫蛇男出火啦

應該最後激嬲蛇男有第2d事發生

俾碌鳩佢吹啦

炸

鴨仔好慘

hehe

喊啦gay佬

條gay仔唔係炸死左咩

余男個助手係未幣少黎?

滿滿

條友唔係上次爆炸收左皮咩

佘南嗲下屬

好核突

0仔

成個幣少咁

啲對白都gay過人 重振雄風

軍火

又真係似

好似

有無人發現古明華著綿質襪

做軍人做埋鴨都幾慘

又幾得意喎滿滿

啊屌你又幾似

軍鴨

天嬌好煩啊

又係天嬌

條仔幾正喎

ak47?

艾妞好波

搵人嗲你囉咁

得艾妞仲傻豬豬 矇下矇下咁

要做鴨 梗係要正啲

艾妞pure true...

有就唔洗日日點人數啦

男人會鐘意天嬌嗰type 定係艾妞嗰種

等hehe同大帥哥結盟

天嬌燥撚到

艾妞咁好天嬌仲西口西面

艾妞纏住天嬌

古古惑惑

傻得黎又誤打誤撞幾醒喎

艾妞係咪都係革命黨

艾妞唔好再問啦 好擔心你啊

特登拖住佢

等睇天嬌發艾妞火

艾妞其實先係計劃通

天q會唔會想殺埋艾妞

艾妞最pure

唔好傷害艾妞呀

2戰先有

b咗佢

屌你老母 又蘋果

八婆唔耐煩喇

搵你個老海

天嬌燥底

艾妞MVP

個廣告又嚟

艾妞先係BIG BOSS

屌啊 蘋果廣告每part都出現

b埋艾妞

塊面燶撚到

個廣告

艾妞 係咪 革命黨

個廣告做乜咩事

天嬌上火啦

間野係咪咁有錢呀 節節都賣

天驕應該會發脾氣

艾妞唔好黐埋天嬌度啦，教壞你呀

艾妞碟中碟

我覺得個廣告似射精

幾時一齊架佢哋

可以煎蛋喇

會唔會係大帥哥叫艾紐阻住天嬌

係我天嬌啲on9問題 先可以逼出佢真本性

今次仲唔到艾妞玩返轉頭

個廣告似係暗號

應該過百萬

射滿滿

蘋果廣告製作公司

cctvb做乜撚，咁大陸feel

88萬十五秒

艾妞係革命黨

個廣告做乜尻

天嬌全屋最怕大帥哥同艾妞

燒山好嘢？

黃耀煌

煩到怕

咪撚再惡意洗版，再洗舉報你
連仔會block

艾妞有咁醒 好似傻下傻下咁
不過蒙大帥黎嗰陣佢都識出黎撐場拖時間

我無睇到個蘋果廣告wo
你地上網先睇到？
我係用mytvsuper

熄爐大戰蘋果

唔應佢又唔得

今日我唔想再見到蘋果廣告呢四個字

應該聖誕呢個檔期平，無人睇電視，佢先入呢個時段

唔好再send 個廣告出嚟啦

你唔覺佢成日同老海密密針咩

古明華係咪買咗假唐寅字畫

龍頭獨對五千文，鼠跡今眠半榻塵。
萬點落花都是恨，滿杯明月即忘貧。
香燈不起維摩病，櫻筍消除穀雨春。
鏡里自看成大笑，一番傀儡下場人。
漫興一律，晉昌唐寅書

艾妞係真心想煮野比狄奇食

好似廿年前返大陸睇啲廣告咁

發老脾啦

講起之前都有D 唔明既廣告
唔通真係?

好煩

艾妞好醒目

又得返3個字就做完

艾妞係咪特登

耶

打手發現

早過何廣沛26期 24期

又試佢

天嬌冇機會

心中只有philb

八嗄！

艾妞唔係咁蠢架咋

天嬌俾佢辣到好嬲

插人兩刀

專登

可能大帥哥叫

有骨架

好有骨

艾妞b

貼身監視

艾妞聽狄奇order做野

艾妞真係一心想幫大帥哥

爭寵都好過黑心

艾妞想討好你又俾你話

羅義都想食早餐

天蓬

啲轉折位幾好

朋友妻

永遠支持天真可愛艾妞嫂

豬八戒

經典對白

個廣告想點
仲衰過宣傳易d廣告

大帥哥會唔會
三個老婆 讓哂畀兄弟

講咗豬八戒嗰句

好明顯艾妞唔係咁諗，狄奇唔好咁諗佢啦

劉德華：「賺到就要幫人 學到就要教人 」
當時佢幫大帥哥係講呢句 估唔到睇得番

藍絲

廢老

又抽

既然大帥哥知艾妞係爭寵，仲唔快啲理下艾妞

個logo咁似民建聯

廢老鬧佔中學生

有書唔讀出黎搞搞震

仲要鬧佢

白鴿黨?

啲梨唔係送架

好有心

藍絲阿伯

咩

大帥哥開始懷疑天喬

仲未穿

可能偷情呢

係民主黨

達哥好可愛

唔會讓沅婉

達哥同洪狗有冇做過愛

丸丸你條撚樣

點解完完唔識武功

撚樣

淨係識俾麻煩人

鹹濕都唔鹹濕佢啦

洪狗為咗溝達哥想入革命黨?

簡兒對腳

達哥讀對白D咬字真係好撚怪好乞人憎

明明人哋送嘅 你話自己買

大陸可能cut咗呢句對白
民主

呢套劇其實幾踩界，早排01有個人寫過

最後佢地一齊加入革命

唔好過檔啦馬大哥

屌佢把聲好撚嘈

又係呢條膠眼妹

洪狗變大反派

識食一定食娸娸

講係咁講 達哥咁姣

簡淑兒 雖然冇三個姨太咁騷，但好gfable

咪播簡xx啦

膠樣

民主自由
到依家中國都冇

騷你老母

佢對眼真係好奇怪

到底達哥鍾意大帥哥定馬炭

女神簡兒

了唔了到鼻屎

整咗容囉

自作多情左咁耐

達哥 洗底啦

屌又有呢條女

人造人
有得屌一定屌

對眼好淫

馬炭蠢

講到咁白都唔明

可唔可以cut哂簡淑兒同tamama嘅感情線 完全唔吸引喎

屌你老味好撚樣衰呀

隻眼好恐怖

最後㨂娸娸好過啦

呢條村姑可唔可以死撚開, 好樣衰好噁心

隻手

整容怪簡，好樣衰

女女女

咩料

班gay佬想點

係 好撚煩

停左車先黎小心

依家連惠康都有贊助資訊列

三個都咁騰雞

盲都知你有野

軍火?

個2打6仲好戲過dororo

俾個咁蠢咁衝動嘅馬炭發現

簡兒 客串日劇 I am home

在華日本人民反戰同盟

其實佢整容整得幾靚呀

又玩化學武器

蘇聯毒氣

生化武器

又完

膠眼妹
好想瘋狂射佢對眼

冬來嗰part冇ng

無冬來ng

對腳

曹永廉要死

捉膠面妹去做軍妓就岩啦

比人踢心口

老強簡兒

下集tamama又爆seed了

唔係掛 嗰個係落蘆嚟咩

呢套野既女角好感度你地點排?
我:
天嬌 >>> 艾妞 >>>>>>>>>>>>>>>>> 達哥 > 簡村姑

天嬌真係最perfect, 賢慧得黎文武相全, 唔會好似艾妞咁無腦蠢西

不死珊有friend

淇淇俾人姦左？

徐子珊

佢正癲狗嚟 好痴線

超人

又係個廣告

好緊張啊聽日劇情 同時覺得劇情發展到唔知點收科

個個乜撚野廣告黎 R晒頭

屌喇星
跟得丸丸多
好累事

天嬌變面正到

又要等

貝貝>>>>>>all

日日都緊張 喜劇黎講算小有

天嬌又拍得幾好
之前拍過咩劇

艾妞〉all

艾>天>>>>>>>>>>>>>>>>>丸同村姑

似會死

大帥哥幾時先篤爆天嬌 等得好心急

我第一次睇佢做戲係唔知咩天空，佢做大學生

楊秀惠做艾妞個角色perfect

eu

EU

好正

村姑同馬炭條線真係好撚悶

唔想睇大帥哥同埋佢啲兄弟同埋艾妞死

想投個票 有幾多人想天嬌死

仆街中伏.jpg

上面有人話落蘆下集死
中毒死嗰條友係佢咩

有可能大帥哥同馬炭夾好晒

唔想

叛變跟大帥哥得唔得

大帥哥身邊都幾多日本人

做支那人定做大和國民, 做人定做狗 自己揀

唔講野都仲好 一講野個面d骨現到呢

唔係掛 係嘅話應該會有好多鏡頭好大件事，而且kuroro咁有學識，應該知有毒氣

之前酸圈套不懂撒嬌的女人有個女角好似都係天嬌黎

落蘆死咗嘅話
on9仔冬來點算

佢跳舞好sexy

有追，鍾意佢多過tong c

不死徐子珊

keroro小隊如果揀一個死, 首選都係kururu啦, 最離群最冇主角feel既角色
第二個就dororo

佢一定做得好過唐姨

如果係就正, 成套劇都呃晒全世界

最後其實所有野都係精神病人狄奇既ff黎, 結局就係影住狄奇訓係病床度望住天花板, 然後隔離係醫生同護士

搵d黑奴老強佢

如果將呢個結局apply落其他劇就

駁唔到

我寧願睇老強鎮長

羅義 連髮型都抄雲尼斯達萊

係嘅話
艾妞智商大過200

佢ig仲有句日文

cop唔到

有圖就得

譚凱琪係咪第一次演奸角？感覺唔錯，有時帶幾分邪氣，有時又帶幾分正氣，收放自如

閪面變笑面轉得好快
勁到

鐘意馬炭既果條女
含春咁既樣，日日都想同佢交配咁

馬炭淨係會想同丸丸交配
佢死心啦

通常呢啲角色都好快會死

而家睇緊
劇本真係唔錯
馬炭都開始懷疑自己係咪錯
反而狄奇因為天嬌唔怕痛起咗疑心.

今集有bug
神搶手狂開槍都唔中目標
係房打兩槍唔中就好走
街射情節完全係多餘

都合情理既
佢知自己黃左 一定要殺死佢地先甩到身
心急就自然射唔中

其實依套戲集集都有bug, 仲要係多到唔sense，睇依套戲真係唔好理d bug，唔係盞影響感覺。我完全係純睇演員而睇

原來譚凱琪就快4字頭

留名

我願意

病人 張衞健
院友 洪永城、徐榮、李嘉
隔離病房 蔡國慶、EO2、古明華、張達倫
醫生 曹永廉
護士 蔡思貝、楊秀惠、譚凱琪

你有啲低咗琦琦

李嘉話琴晚個段NG左3次

【大帥哥】臨時上陣演女體盛 馮俐頤捱足6年心淡離巢

最後更新日期：2018-12-22 18:59
張衛健主演的壓軸劇《大帥哥》集集都有驚喜帶給大家，贏盡各界讚賞。日前播出的劇情中更驚現日本高級料理「女體盛」一幕，引起不少網民熱烈討論。當中，原來的飾演「上菜員」的演員叫馮俐頤（原名：馮秀華Kathy），她更曾是遊戲節目《五覺大戰》的「神獸天使」之一「心思獅」。

TVB藝人眾多，讓觀眾覺得熟口熟面但叫不出名的演員比比皆是，Kathy亦一其中一員。Kathy當年受錢國偉賞識由模特兒轉戰公仔箱發展，一直默默耕耘，至今已經踏入第6個年頭。Kathy接受《香港01》訪問時透露當時自己是臨時被告知要拍「女體盛」：「其實嗰日原先唔係我做呢場戲，係臨返公司前先知道，知道嗰下都有猶豫咗一陣，但我覺得做演員咩角色都會做，只要唔會超出自己底線就可以。（底線是？）唔露三點，我唔介意少少嘅性感。」

不要以為這場戲容易拍，事實上Kathy拍得相當辛苦，她稱：「超辛苦！雖然著好曬打底，不過要瞓喺張衛健面前就唔好意思。同埋，你知李嘉同張衛健都係成日講啲無厘頭嘅嘢 ，好難唔理佢哋同唔笑！而且最煩係啲壽司成日係個身跌落嚟，搞到我唔敢郁，全程佢地講笑我都唔敢笑！」

入行6年，Kathy參演過的電視劇超過40部，但大多都是演護士和秘書等閒角。對此，Kathy亦坦言相當氣餒：「每次見到一啲同期入去嘅同事都開始上位嘅時候，我 就會諗係咪自己好差？又會覺得自己唔夠人靚或戲唔好，會成日好羨慕人。但好彩自己太鍾意呢行啦，由模特轉演員，越拍得多戲就越想做好， 不過機會始終唔係咁多。」Kathy亦感謝家人多年來對自己的支持，她更稱：「如果冇佢哋支持，我一定轉行好耐！」

Kathy今年年頭與新加坡商人註冊結婚 ，踏入人生另一階段。她亦透露打算明年與TVB完約後不再續約，轉戰新加坡發展，她表示：「始終人愈黎愈大，唔可以唔為將來打算。之前有個前輩同我講過，如果做5年都無乜起息，就應該重新打算。我今年都已經6年啦，出年7年啦！好多謝老公一直都支持我呢行，所以我喺新加坡都有拍呢邊嘅電視劇，角色都同香港有好大分別。（新加坡發展會易啲？）新加坡好好多，始終個圈細啲，而且新加坡都真係好多人睇TVB，連我呢啲二打六都有人認得。（可以做女主角？）唔係女主角，但喺度第一套戲都可以同呢邊嘅一哥一姐拍對手戲，戲份唔錯，至少比香港對白多好多。始終，香港每年都有訓練班同港姐，競爭好大呀！」

雖然多年來暫未有滿意的成績，但Kathy亦感謝TVB多年來的栽培：「喺TVB呢幾年從來都唔會覺得浪費時間，係一個好好嘅木人巷。喺入邊做過嘢，會變成一個好捱得嘅人！做咩都唔怕辛苦，所以tvb係俾到我一個好好嘅人生經驗， 我會好多謝所有喺TVB曾經教過我嘅人，Thank you！」

Kathy又透露自己在TVB的告別作是《白色強人》，但她笑稱：「不過又係護士！（會唔會好遺憾？）唔緊要啦，有人留意套劇就得啦！始終每個角色都有需要嘅，天生我才必有用！」

2018年
給我一百萬（新加坡電視劇） 高娟娟
帶你去走走 （新加坡電視劇） 梁冰冰

kathyfung812-
真心多謝 @hk01entertainment 的訪問！
想不到我這麼一個這麼小演員
也有觀眾留意到
其實做這個#大帥哥 的女體盛我沒有想太多
就是有點尷尬
但角色需要沒有辦法
希望大家以後也繼續留意到
我這顆小小的星星✨
#大帥哥 #tvb #drama #actress #馮俐頤 #島田惠
#張衛健 #兒時偶像 #女體盛 #藝技 #japanesegirl #hongkonggirl

主持：
錢嘉樂（班主）
洪天明（馴獸師）
金 剛（小丑）

「神獸天使」：
「講唔猿」- 白 雲
「招財貓」- 張嘉汶
「騰騰雞」- 蔡慧欣
「心思獅」- 馮秀華
「珍豬仔」- 黃梓柔
「唔持狗」- 胡中慧
「嘴刁雕」- 劉蔚萱
「蛇蛇Gwer」- 陳芷尤

去到先知要女體盛

今晚係咪簡兒比人女女女

同埋，你知李嘉同張衛健都係成日講啲無厘頭嘅嘢

準備

今晚會唔會個個去哂睇廣告所以冇人

聽歌

開波

Gogogo

次次開到好大聲聽主題曲

今晚爆po啦

我要配襯你好應該爭氣 做你想一生相擁的手臂
用我這雙手於險惡變出勝地
我幾經艱辛都只想呵你 望你少擔心享多些福氣
做帥哥要你睇到我最終勝利

通知大帥哥先啦

呢幾日成日上youtube聽全首

腰果眼咪撚多事跟埋去

推佢去死

準時

冇咗幣少
邊個比佘南屌屎忽

幣少去咗邊 琴晚仲係到

蛇男先係最變態嗰個

好殘忍

班冇面罩

幾靚仔佘大帥做咩唔收為己用

好變態啊屌

腰果眼又累事

仲以為係徐榮教佢 徐榮咁熟煙土

哇屌

成班女人都on99

屌咩

叫乜撚

隻整容婆又搞事

仲行過去係咪弱智

on9，走埋去仲要大叫

雖然恐怖但都唔夠蘋果廣告咁不安

簡兒又多事

膠面簡快D死

明知自己一介弱質女流跟埋去做乜鳩

咪救佢啦，自己多事跟埋去jm9

屌，出黎做乜鳩

好耐未聼過呢首bgm

kururu段對白咁難背

唔知跟埋去做物

唔係弱智都唔會見到就大叫啦下話

唔叫都未必有人發現到你

地獄鬼叫都有聽過

弱智到

你都覺得不安呀？

嗌乜撚野

抵死
我好想佢俾人姦殺

冬來咁樣飲茶

殺完唔好再比佢出現

果班gay佬嚟嫁喎

好qq

就算跟埋去都係鬼鬼祟祟伸個頭去睇，點會咁光明正大叫出黎

冇200都有6000

冇兩百都有六千

唔伯死 怕死得樣衰

無啦啦走去綠豐鎮把撚咩

衝動撚vs冷靜撚

無6000都有200

睇定啲先

咪救啦，八婆累事

得佘南係咋
其他

踢波沒

由鳩佢死啦

嗱嗱臨死咗佢啦

又關我哋炭仔事

馬蹄露都係腰果眼

余大帥夠多男人啦 你個粉腸

遺傳

咁都可以怪馬炭唔送佢落山？？？

娸娸自己衰on9啫
同埋佢死咗就好囉 唔使再睇佢同tamama啲感情線

班gay佬唔會姦佢嘅 放心

Tamama 又暴走

好想睇佢俾人姦殺

m到姐

羅義蠢

Tamama:你講咩呀

少帥

成班gay佬係唔會屌女人

少帥好得意

少帥又交戲

耶~

大帥哥個腳板好白滑咁

陽謀

肥貓好撚搶戲

連艾妞都知係陰謀

抖得好大聲

耶~~~

有冇人整個艾妞耶合集

少帥好乖

真係好on9...
叫你走又唔走，真係好就女人，唔好就

少帥成個on9仔咁 好q

又hea艾妞

開定新po

又帶少帥去？

大帥哥寧願同少帥同床都唔想同艾妞同床

少帥會望過去好可愛

耶～

大帥哥個腳板
好白滑

艾妞今次講得啱啊，唔駛理嗰個整容怪村姑琪琪，等佢去死就啱啦，我都唔想見到佢嗰整容樣

佢同馬炭條線好無聊

今晚有幾多次蘋果

根本無必要

無啦啦達哥都可以屌馬炭做咩唔送佢落街

其實佢個角色有咩作用

達哥好撚煩 送埋佢去余南度啦

有蘋果電影廣告出現

達哥好煩 累事又有佢份

用嚟乞人憎

次次廣告都有

逐個嚟

天嬌又黎，好煩

癲女人又想chok料

癲女人講得啱

天嬌又學人入嚟

佢送上門唔捉佢咁on9咩

個個老婆入嚟少帥都望一望

天嬌上床唔除鞋

（愛情 愛情 愛情 愛情）咩歌

卡門

佢點會俾到人捉

隻狗

天嬌成個人攤上床

好鍾意聽

呢度係咪一take過

同一句要講3次

最重要係條女嗰樣好假，啲戲又屎，咁都可以做配角

有得俾個獎隻狗

到達哥

閪女人

大帥哥16

三個輪住入嚟

少帥交足戲

好不安

守佢老母規矩

1001